# Тарифный план организации и его компоненты
У вашей организации есть тарифный план, регулирующий:

1. Доступные функции работы с видео, между которыми вы можете переключаться:
	1. Типы записи видео камерами (полная запись, запись только событий и экономия трафика)
	2. Допустимые битрейты, с которыми камеры вещают свои потоки
	3. Возможность публикации камеры по общедоступной ссылке
	4. Количество минут, которое вы можете истратить на закладки
	5. Максимальная длина клипа и общее количество клипов за месяц
1. Пакеты SMS-уведомлений, которые вы можете купить, их стоимость, сроки жизни после покупки и количество SMS-уведомлений в них.
1. Доступность для вас некоторых дополнительных услуг, например, видеоаналитики подсчета людей в кадре.

Тарифный план установил для вас поставщик. Если согласно тарифному плану вам не доступна какая-либо нужная функциональность, обратитесь к поставщику услуги «Видеонаблюдение».
